點解眾多專家之中，西醫被人質疑好似好大件事咁

iPhone 唔係電子工程專家設計咩，宜家問題多多，最新問題係連收電話都故障，被客屌到痴肺

地鐵唔駛講啦，由一班機電工程專家每日維護，睇下今年壞得幾甘

港珠澳大橋人工島，飄移都唔知停定未，亦係專家設計同建造

天文台，落啲判斷飄忽到呢

黑警：阿Sir用警棍唔駛你教

最後舉個例子係金融專家，被人窒得最多係呢個界別，都係計算住個風險做嘢，不停出錯不斷修正，講嘢夠保守夠廢話就得，唔會有水晶球